[I/A] King’s Raid 王之逆襲 #161 又係我

Server【Asia】

Android

IOS

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會
因為你一入錯，要退會入其他公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

音乃巴平時唔上水一上水就開post

留名

特登捕住1001

lm

音乃(開Post)

太好鳥，唔使避

湯巴 想問下 gau既裝 4屬用咩好？

果隻GLADI

睇icon真係認唔到乜水黎 入到去見到黑色拳王就知係gladi

cls 打街場兩場都有scale，第一場俾人拎咗先, 第二場死淨我一隻山王龍弓+1p隻龍女，完場我撳咗粒scale先都俾3p搶撚咗，1p都未撚出手搶真心唔知條撚屌憑乜

心思思想幫theo上4*uw
但除左t8嘅ud同wb，其他場合好少用佢

GR

唔可以咁講既 三個都有份打 其實無話邊個付出多D
BID埋同一件 咪睇下運氣

我極速咁衝到返屋企
亞服G會有冇人打GC
可出
2星專KARA
5星專吸血鬼
SONIA
一堆女角SUP

BTW 你講少用途應該無野夠龍弓少場合

大部份人都當DPS=人權

沖個涼先
2點前打嘅留個名

我打得
不過頭先好似約左另外2個巴打 打
佢地唔知點?

唔好啦你約咗人

點半前我應該都ok

升完蛋妹下隻搞GLADI

本身話12 - 1, 依家就過
唔知係咪互相等對方出聲先，最後冇人出聲

我check 返係邊個先

橙

Gr多數用物理隊
幫theo上4*嘅料應該夠我幫其他角色整把3*

咁1點佢地唔出現，一齊打啦

沉默的大多數 &
與哈妮共舞

。召。喚。

出到一個就可以3個打
我有用o既得蛋妹同morrah
好似差隻龍女

賤巴有T5龍女

我都得......而家打?

等埋好賤巴
你等唔等到?

得呀....咁我都去沖個涼先

我都要射埋波先

好
等你

呼叫湯丸巴

想請問公會raid裝備

套裝效果是英雄的首領造成傷害提高，受到傷害減低

這個「首領」有包括世界王，龍副本，公會討伐戰嗎？

full左

我差少少都唔記得射波

記得有人答過
只要上面有條血bar就計做boss
好似係

依家有
我
你
賤巴
沉默巴

有冇多2個人

冇既 你地打啦 我聽日自己打
呢排冇咁多時間玩

定你地3個打先?

依家好似變左我最得閒

頂你個肺個GC堅係唔俾我開既

我READY了

我都ok
咁邊個打?

你啦 我訓啦

幾時有淨身房半價同白粉半價

我都OK 啦

底巴開

Sor, 下次再一齊打

沉默巴 賤巴 召喚

開左

點樣可以搵到你個場入來?

好似只可以邀

ID>join raid 得唔得

唔記得你地ID

NO

得...入到啦

入唔到
我重開

Inn溝完再溝無野既屌

入唔到

電話o岩o岩han 左

淨身房無

[活動內容]
- 期間 : 6月28日 00時 ~ 7月4日 23:59:59
- 內容 : 裝備屬性強化時所消耗的金幣、 魔法粉末優惠50%

一係你地開左先
重on緊

沉默巴叫咩名

BLACKMAGES

咁繼續掛7-4先
唔該湯巴

垃圾server

做咩

辣殺驚

湯巴湯巴 碌上少少想問你請教

打龍開唔到技

有血bar都係boss

終於緊貼返第一名

之前都問過 台服有冇強公會有兩個位 每個星期至小一萬四體

你地2個lag唔lag?
係server廢定係我個垃圾電話?

強公會你不如去睇公會排行榜揀嚟入

其實換走隻morrah有幾大影響
冇左佢個防buff唔知頂唔頂到

我想同巴打一齊打 開心啲

我分唔到係我開太多嘢LAG定SER LAG

Jane都得，但無Morrah就一定要有隻龍女，唔係冰雹又無第一時間解200一定瓜後排

頭先我地

不過計計下Morrah都唔少增傷，好似都ok
係太lag 3技有時捉唔到時間用

大概幾時出新英？

6-8個禮拜一批，但唔定，只係用以前出過嘅時間嚟推斷

頭先一場最高11B
下次研究下先

G會幾時先約到人

聽日可以約哈妮巴，佢未打

50人公會得30人做野真係慘

好過30個都無嘅

新手買左348 14日包個3*卷攞左卡牌女有專武
2*卷on99攞左男弓 依家唔知點玩好
隻卡牌(2xlv)又追唔上主隊lv (~30)
男弓點處置好 目前佢最痛 但想用翻卡牌main

利申68包得d輸出角唔岩心水 我都特登買348攞卡牌
定有值得入手既人 浪費左既2*卷隻男弓點搞

其實隻game點玩 見個個都升得好輕鬆

打算3*卷攞烏鴉5*卷攞Jane 專武卷攞Frey

咁玩有冇問題

多謝課長先
巴打揀卡法係因為有愛定點?
隻英高星專打PVP好威，同男弓都夾到PVP
但想知你目標係PVP定WB做大方向
PVP=越高排名就越快有幣，越快有專
WB=同成個SER嘅人鬥打得高傷

其實無咩點玩，解下日任，打下經關咁，你想升LV咪肝啲啪體水刷圖升LV
或者打龍等等

3星卷換烏鴉同男弓重疊咗，不過烏鴉同卡法打PVP都夾嘅
5星卷換Jane可以
專武卷唔建議換Frey

係咪睇過巴哈 個個都要換frey專

巴哈做乜鳩

都冇其他地方有攻略
5*卷jane/龍女 換新手盾/新手奶 二揀一點好
卡牌 烏鴉 + 龍女 新手盾 or + 新手奶 Jane
定68蚊有推薦

咁卷咁換咩好？

不如你答咗#105先
其實依隻Game無所謂嘅攻略，你有愛，谷起把專，自己乜都玩得

睇漏reply就回添 你比到新思路我 咁3*仲有咩推薦好

大陸nga 唔想上大陸網咪reddit囉

Wb

我揀卡睇樣5：5能力

塞咗千幾體起到 一定要手動推關。。？！

落下一章一定要手動，或者你錄個Macro

你想WB咁快手買隻KARA練好啲喎
佢無專可以高DPS過3-4星專嘅卡法

哪有錢 艱難攞2500粒紅石一炮就冇曬
再者買咗之後咁我卡牌又點算 啱先又咩都比曬佢

G會求約
4點後
3星吸血鬼
波妹
JANE 有UT
蛋妹
V姐MAY 冇UWUT
基於冇人追POST我不停回帶

V姐應該點咩perks

S2 T5 DARK
其他隨便

玩左日服幾日新人
想add咁多位巴打
填左form

ID: tobyah

日服冇人玩
轉SER啦

咁睇唔開玩日伏
填form都冇用
啲公會已經死哂

建議日伏嗰part刪咗佢都冇咩所謂

不如入 Lihkgg 每星期刷20000體
勁就唔敢講, 不過D人都有心追同會打齊公會戰既

加一ok?

lihkg

算係輕鬆既公會, 你唔係追求 hardcore既應該都適合你

終於有人
-1

G會係咪開公會RAID?

台服新手 開始組緊物攻隊 有毒奶 蕾娜 同普莉茜菈 想問下應該再加邊隻落去好（最好係女角）

山王 男盾

CAP左先算

其實有啲死左好耐
之前見冇乜野就未踢晒，搏下佢地回心轉意玩返

星期五點名一次過清晒啲屍體去

5星卷換兔奶好唔好 有ut無uw，但係隊野好似唔夠dps

其實Debuff Acc 係唔係指普攻時有機會可以取消敵人的增益Buff ?

入game睇睇先明你講咩

邊個唔出聲打爆隻尾王？
定係問左我睇漏睇？

雖然可以開多次，不過殺之前最好上黎問聲

我都係今朝想打見到公會王完左

火法Skin好正呀

點解我轉左語言做英文都可以仲有中文既
所有人物 技能 裝都係咁 到底係咩問題
手機同NOX都係咁 WTF

又係咁
上次又係咁
好彩有分係度

以前殺錯王冇咩所謂都係公會POINT
而家殺錯王就屌你老母
幾日冇王打既話15材料*2*每個人

又做歐洲人

啱啱入坑台ser 想問吓有張5星卷換咩好
依加有呢啲
打到第5章啲簡單都唔多夠打

又爆mitra專

唔夠打你應該升下LEVEL先啵
有冇用齊HOT TIME 打經驗關?
有冇跟主線任務做? D EXP 水谷哂隻DPS先

繼續衝

繼續-1回帶

有打啲討伐關
不過上咗50後升好慢

開哂兩張經券打喎記得

求教
聽聞希歐手動輸出翻倍，
究竟應該點操作？

聽都未聽過

我諗係T5 DARK
手動唔出技回滿魔令長期爆MP開T5 DARK

其實唔止，仲要計埋專武發動+1 技疊傷
最強輸出應該係T5 dark+312 咁出，正常就會齊50 層發動武器技能，1技疊齊爆傷，2 技雷神發動，DPS 就會澎澎聲咁上

睇世界第一WB都係AUTO THEO
應該冇咩分別

手動不了，宜家annette 都懶得手動

係
拒絕手動

手殘嘅話仲衰過自動

Theo攻速夠快手動自動都冇分別

我都試過好多次 控得蛋妹根本控唔切theo
有時候你卡得耐左唔放技仲低傷左

攻速要再快啲係咪要升專？
定靠隊友buff?

裝？狂附魔，黑龍券岩哂

2邊都有
UW升星加攻速
你有蛋妹May姐又加攻速
爆攻速就回魔快
有技就出都廢事手動

日日on黎掛bd 掛唔緊要呀屌足幾千體一件3攻裝都無

我當掛龍coin同錢箱
D裝完全冇期望
係做肥料個時會望望先

有冇台服巴打一齊打挑戰戰役？
3補3遠程1坦
我放貓弓、毒奶、矮人

龍coin 2屬買返黎又係垃圾 撚片都唔出，出完又搶唔到

全部2屬冇件得

其實配may姐定公會娘好
用緊：龍女，蛋妹，希歐，蜘蛛

目標係打到80龍

有位點解唔落晒
我冇公會娘未試過有幾好

但冇左龍女啲魔怕唔怕唔夠用？

你單刷80龍

想單刷，野團未試過搶贏裝

升曬以前D T7上T8好過重新打過

單刷80 龍

4 個角色冇乜得剩

單刷都唔知成功率有幾多

兩隻奶換埋may，公會娘都唔得？

男盾做DPS?

磨10分鐘其實唔難

唔係 抵消cc resist

男盾打10 分鐘都唔得啦？

幫掏龍高手問 佢錯post

喺phase 1磨10分鐘

發撚緊夢, 屌

穩啲應該上男盾加防

T3點S3 減傷?

如果龍coin可以買撚片就好

s2增傷

上埋t5好用啲
又有減傷又有amp

Thx 美斯巴

洗洗睡

2上3最非試過爆幾多把先上到

我而家隻男盾t3都點左s2增傷，想換隻兔奶增傷，男盾轉減傷好似抵諗d

1上2爆兩次

多過穩升

火龍就輕鬆刷
黑龍諗下就好

增傷可以疊架喎 你想穩都可以點s3 dark既

廢老遲D先升?

可以 t3拎增傷已經夠用

好

廢老T5會唔會點埋HP% 技幫手打?

依家好似pvp先會點 pve應該同波妹一樣都要坦裝先坦得著

CR HARD 有冇大佬CARRY

me2 ...同求大佬...

幾點要打 同埋我得隻垃圾球女可以坦

我要3點後

因為你轉完要重開app

3點後 我ok

多謝Nonface巴打帶團

集英社出左隻全男角爆衫驚
我去刷首抽先

點解唔出啲囡囡爆衫驚

隔離POST好似有

BTW舊驚嚟

因為女女出爆衫驚會俾人話物化女性
男角出爆衫會被認為係正，閃閃眼同服務女性

洋介巴成為咗政治正確嘅受益男性

T8自選裝DPS揀咩部位 同揀邊2屬好？

出多Ｄ仔仔驚

公平咩

請問各位巴打飛刀應該裝備屬性著重暴擊暴傷定係一般四攻裝都可以？
武器插石係咪三攻就得，駛唔駛插回魔架？？

同埋如果theo 同飛刀簡，應該谷邊隻既專武升星好啲呢？？

之前仲見到有隻台灣驚叫美男寵物
我心諗，如果叫美女寵物一早俾人告到上天花板

台伏有冇大佬帶打BD?

有冇人online緊可以accept好友我送心心 冇朋友解任務...

講埋咩服，留個ID

HK

send amity point with me,myself and I

申請左

咩ID

收左，可以add tg

今日有無人亞服ＢＤ呀？

呢個都要單刷？

一開始刷材料關我都係一個ac開coop
另一個ac入場
可以r多啲料
不過太麻煩所以都係不了

有冇台服巴打 刷80火龍
淨要 戰士盾同耳環

耳環 血戒 法珠先囉 大路野 唔岩就掉俾SUB用住先
都係DPS4公廁屬求其兩個啦

返緊工
愛莫能助

見到巴哈一堆人後悔換frey專 笑死我

黑龍既話我建議2攻擊

都唔知邊個教人拎大奶專
ON99
LUNA又係
成班拎黎推圖打龍

返工努力

以前冇CUW
UW 卷有多都仲可以換
宜家CUW成街都係都唔知仲換黎做乜

算係咁，有人教首抽出6 專武衝到5星專先開局

天才

any asia server BD 80 ?

人望高處姐（好似係除非唔係）

我ＯＫ呀，不過要搵多位朋友，定係打野房？

要打埋gc先打到bd

萬巴時巴打得未

我開左先,
id: hkcycy

我都未打GC...

bd?

asia server 80 bd 場
-1

id: hkcycy

68推薦咩 theo?

-1...

上面曬巴唔係打咩

岩岩上巴哈望下，個廣告痴Q 線，做乜講粗口

得我同佢2人, 差一個..

等緊萬巴加一

洋介巴呢

sent invite all guild members..

沒人show 我

巴打開場?

邀我
bizzar

岩岩俾老細捉左WAIT

美屍巴打差你<3

push

我頭先去左睇youtube，sorry
你地打

我去打野房

求公會妹T5 PERK

我隻AISHA D技應該扣到佢放冰雨先放會好D

兔奶都係冇咩用

我出波妹
時間巴大奶
毒奶唔用
應該會好啲

冇龍女

亞服有冇人bd

可以打一陣

美屍巴唔係入左dam巴房？我都ＯＫ呀

g巴差你

咩名

點解我頭先會落左蛋妹

綁左fb game centre 有無方法可以轉移ac俾人？

綁google

練爸真係要棄驚啦

練爸唔好走啦

mola mola

爸爸唔要我地啦

【端午節應援活動的獎勵】

端午的活動獎勵，
是許多人最期待的事情。

🔹這次的端午獎勵：1000紅寶石。

就在稍早，V社爸爸已經寄出給大家囉。

小亞提醒大家，
活動獎勵的領取期限是6/30的23:59。

#這幾天請記得從信箱裡面領出來唷

亞服呢

亞服孤兒仔

除咗台港澳服嘅人之外，其他人唔撚使過端午節

坐等遲d有得成個AC轉服
我轉去台伏收福利

依家咩都係台服有，其他服無
而其他服有嘅，台服都有，ON99

話說湯巴頭先我打PVP見到你隊AI隊
成隊T5得Scarlet T3好易認
可惜未打就被人亂入

你打Online都贏硬啦，使鬼打AI

今日靠撞AI先唔扣分
一堆Epis都唔知點打

再push

認真，依家啲裝屬真係唔識答實你
你刷得出4攻屬先啦
插唔插回魔睇你自己，我自己覺得反正依家回魔Nerf咗咁撚多，唔差在嗰少少
插三攻算鳩數
揀邊隻升專又係睇你自己，你想Theo咪Theo，想飛刀咪飛刀

因為答咗等於無答所以先唔答

kara 十條街>>>>theo miri

WB啫

啲坦裝未整起，佢一招3技已經痛撚到

我連隻Kasel都死埋

男豬依家係咪要整咪魔迴

等睇聽日再buff kara

萬巴要榮升做燈神鳥

練爸真係棄

洋介巴彈左?

唔撚係掛
32張卷點算

係，等等我，而家上返

其實點解泰國潑水節佢唔做？明明個server係泰國

復活節夠冇

send email

真係好痴線
亞服明明應該係包曬所有亞洲節日

應該係
但係我得套舊t7裝
冇s3個時得550 m dodge
回魔低左第一個s3太慢出
我要點s3減一魔增加生存能力

毒奶磨老ＢＤ

thx 美屍巴洋介巴carry

ＴＨＳ

放工了

美屍巴返黎呀

只有坦裝先有得洗下

正嘢

Ｇ巴走左

唔打得住

廢老 冰龍 T8 揀兩選係咪揀哂HP算

掛住玩爐石唔記得睇

咁我都唔打住luuu

掛LOH thx

好想碎光法2*uw同aisha 2*uw 黎衝卡法4*uw

我幾點都得

台伏 有無巴打刷79 bd

打完九場+7分

玩緊POKEMON QUEST

有無台服公會可以收我呀 長ON 好想搵個公會埋堆

台服咁多公會都冇人收

係咪話有script可以自己打ud conquest
求教學

幾時有個全自動macro可以一開驚就幫我做哂啲嘢

自學寫script咪得囉

湯丸巴有冇人whisper過我

其實好易
睇你有冇時間心機去整

想問下球女有冇必要連專
因為競技場終於夠三萬分可以換一把專
而家隊野差球女未有專武
諗緊應該換埋把球女專武
定係換dps既專武升星
原先有theo 專武3星
但暫時唔打算再升上去
想換多把飛刀專武 升左先 因為飛刀仲係0星
掙扎緊 應該用三萬分黎換球女專 定係用黎換其他升星

電腦太廢
開個nox就開唔到其他嘢

Gko肥仔幾時gc

都冇apply點打

就係咁多公會都唔收.... 又話要入LINE又乜 有無人可以收下我

亞服有冇BD

我終於知點解無得打... 好似要星期一/五撳咗prepare先至可以打

Ok

萬巴你打晒啦

冇jane打gc真係冇傷害

頭先彈左
返黎再邀冇反應之後hea 左出發
趕住訓

有JANE仲要連UT先有用

練晒全部角 冇死錯人

冇ut就唔會用jane啦

一場有落jane一場冇
隻Kara dps差一個double

Jane係時候上神枱

我玩落都覺得啲台仔攻略同實際有好大出入，
例如：

1. 過度吹捧球女

明明推圖珍好用球女好多，又坦又可以做M.booster，但總有人強推球女輸出能力，認為輸出大於一切，事實係輸出坦只於wb有用，推到8圖唔用純坦啲怪分分鐘教你做人。

2.誤導新手只能玩魔攻隊

我玩左15日都認同魅魔，烏鴉無論推圖定隻揪都係超勁，但都唔洗講到唔玩魔攻就唔得。我爬文個時唔止一次睇到物攻隊容易卡關，即時嚇到我魔攻起手。後尾玩分身個時發現，除左7圖，前面根本唔會卡關 而且物攻dps多數都好勁（女弓，劍法，龍弓，格拉帝），魅魔仲要同人撞到仆街。

3. 新手攻擊手選擇包配對

好多文章都話開局買希歐，2星魅魔，3星龍女，5星球女。但我玩落個結果，希歐同魅魔角色重疊，前期資源有限好難2隻dps都練，但假如集中練希歐，魅魔就直接廢左，冇輸出冇控；假如集中練魅魔，希歐會好似老人打拳咁，又慢又冇力，控制力麻麻，而龍女未T5真係好廢，咁早換佢根本冇用，大奶仲好用過佢。

我認為新手包希歐，2星薩滿，3星烏鴉，5星珍
最適合新手起家

我電話冇乜電
如果等我返到屋企先打你地得唔得

11點前應該返到

召喚洋介巴捉錯處

其實theo 0星專唔係dps 係控

應該人人都揀jane ut

5星都冇波妹

同埋唔好唔記得 台服出個陣 8圖都未出 球女依然係可以輸出

屌，好似係

台仔個個都吹theo有幾勁有幾威
你一開始3星專咪威囉

台伏一出個個都課成幾萬石落去
又真係唔難

原來係咁 ，咁幾星先做到dps

佢地都唔明theo勁係邊 咩情況下會勁到變dps 就拎epis同佢比

唔係幾得閒玩

叫湯巴幫你玩下啦

login下呃下我地ok?

底巴你隻龍女咁點

你地打埋係咪今場會穩拎小組第一？

點會，無吸血鬼
BTW下次可以試下男弓，1星專DPS專打4星專吸血鬼

人地可能都未打晒呢
好難講

OK

收到

我哋依家得廿個人打咗

好似限呢樣限嗰樣都冇乜分別

真係無改錯名

唔自律有乜計
唔好到時踢咗先上嚟叫春就得

練爸唔好棄啦

所以我都唔夠膽轉會了

限體要求降低，限打gc會唔會仲實際

依家連刷巴帳都過完七日冷河可以名正言順捉唔夠體，唔打GR嘅

估唔到唔記得咗落鏈都打得到尾

1萬其實已經好低

之後可能落少個人都可以打到尾

無可能啦

快D上5星專場場至少18B

驚都就嚟想棄仲講5星專

有冇人掛龍

唔夠信仰 拎張魔法卡出黎先啦

我從來都無信仰

入
-1

唔夠愛係差D野

最緊要係愛
冇愛係唔會有5星專

-1

人呢

5星專完就會nerf

nerf完都不離不棄先係愛

啱呀

暫時無一隻英有愛，有都無券

要咩條件先有愛

紅豆巴你未開MARCO

lew既身材 kara既實力 同埋係物攻

rodina

差好遠喎ching

SOR唔記得開AUTO

LEW既身材喎CHING

3星lew未係囉

要高啦
長腿大波
pve不動炮台
物攻

真係好似冇

冇啦 男就有

Mitra係唔係wb，gr都用得著？

WB2 GR 1345 BEST

Crow滿足晒所有要求

好似練得過，有把1*uw，整把3*用住先

由於G巴冇指定性別
所以得出結果

Any t8 bd?

話整就整

任抽架喎

入

諗住今個星期就開始，今晚改下個公告先

見唔到有j raid既？

啲非洲券/pvp幣擺係度又唔會升值,一直想揀角色練

JOIN

正2大巨頭carry

未搵到洋介巴

開場電死左

我ok

邀咗，等等洋介巴

ok 咁棄得驚

洋介巴係唔係度?底巴OK啦

又唔出技
重開

T5 魅魔87lv T2珍81lv T2烏鴉81lv T1兔奶79lv
仲差少少先單刷到70龍
係咪R下人地場全部70黑龍裝兩星先單刷到

重開場定 重入場 紅豆巴做緊場主

出唔到技係個SER問題,等一陣又無事

唔知喎

有無G會巴絲未打GR???????

咁科幻

完全睇唔到後排唔知做乜

你地都係咁 打 bd果陣成日滿豆唔出技

垃圾SER，今晚2點維護

仲以為我電腦問題

G會有冇人打GC?

總之千錯萬錯都係V社嘅錯

有冇人打黑龍?
-1

仲CD緊 o既麻煩講聲

有冇bd

我掛緊
打埋呢場加你?

話說我終於收到滿親密度啲垃圾禮物

冇反應?

旅館果d ? 咁其實係咪唔應該俾心心佢地

我連錢都唔比 除非鍾意隻英

諗緊轉唔轉tanya做rodina
唔識點prek

睇黎德國收皮了

轉naila啦

中伏 會有咩收返黎

隨機書20本同錢

送錢都晒左

無理由死線巴都唔打

德國

紅豆 哈妮巴彈左？

有

啱啱返到屋企

solo左了怕比人踢

如果B, 定一星期12次GR 大家點睇?

彈左 我訓先啦 唔該

B 加a2(gc 傷）

咁我都瞓先晚安

雖然係冇分別
但俾左幾次機會
都唔打想姐係食免費午餐 條氣唔順

彈左APPS

GD NIGHT

12次GR? 即係要每樣素材打到180個以上?

會消體既人真係會消, 但唔消個D踢都唔郁
我覺得唔關整低個門檻事, 最緊要係自律

有無人打GC？
無我就自己打
得光法、蛋妹、棺材妹同大奶

彈左
巴打仲打唔打?

我唔打啦 就維護

好似2點先維?

早知玩亞服跟吓大佬，好過依家入咗個9會，冇人吹水剩係叫衝體力/打raid (雖然開頭多嘢送）

我1點都要訓 下次再打 thx

你其實係咪入左亞服G會

好
其實我都諗住1點訓，希望成功

點解希望成功

出消費活動未呀 儲下儲下又2萬鑽鳥
非洲人根本唔敢用鑽

因為最後搞下呢樣睇下o個樣就會搞到2點都未訓

如果頭一次hard raid有人漏打既話會少左材料喎

我自己打左喇

玩魔隊嘅我 更新以黎估唔到第一隻齊T8係男盾

應該唔會架
都係每日2張, 一個星期14張
我地中間又冇斷過，keep住有GR開住
唔計星期日啦

揾人踢佢出去唔該

今日我都行運, GC個紅箱係RUW券呀!
而且抽出黎係大波佬

話說我地依家第12名

不過之後爆左
另外第14把THEO專都爆埋

自立FLAG

巴哈果篇係食2把2*，之後全部1*
洋介巴洗唔洗試下

下把就係1星, 即係會係第16把, 如果再爆我就完美平左NYX 17把既紀錄

反彈

Mitra uw 1升2用3把，2升3用左3把仲未得

2星我唔會再博 賭嬴慳1把 賭輸用多把 冇著數

其實防穿用處大唔大？
係咪滿爆左 刺客T2就改1技
果20%攻同防穿 抵唔抵得過30爆傷？

想出隊以cow為核心輸出
應該買咩英好 定keep著咁先
成隊人裝仲係t6 唔得閒刷裝
不過好似試過單刷到69黑龍

你真係想玩Crow?
有巴打5星專咗叫我哋咪練

咁撚大獲 我見抽到佢幾次專先想玩
咁唔玩cow 想用第2d英 以而家陣容有咩好介紹

你想玩WB定PVP
魔隊定物隊

WB啊 我唔鐘意玩自相殘殺
物魔都得 想方便配合而家陣容 女僕算唔算同蛋妹一樣定位

洗左幾百萬試
好似差唔多....
攻擊+防穿好似痛少少
但都差唔多

蛋妹buff全家+補血 差好遠既

嘩，新NPC

[製作人筆記] 6月28日更新內容

大家好~ 我是GM露伊希亞。

2018年6月28日(星期四) 所進行的製作人筆記更新內容如下：
- 定期維護進行時間 : 6月28日 星期四 02:00 ~ 09:00 (共7小時)
※ 製作人筆記內的遊戲截圖畫面為測試伺服器之畫面

------------------- [更新內容]-------------------------

[新增NPC英雄]

▶ 信賴的守衛者洛曼

<英雄介紹>
守護奧勒貝王室的守衛者
沒有王室的允許，誰都別想越過洛曼一腳步！
他那從長戟下源源湧出的強烈氣勢使敵人屈服於下。

<英雄背景故事>
他是代代守護奧勒貝王室的里斯佩洛家族之後孫。
做為王室守衛者的他，也是史嘉蕾最信賴的人之一。
他守著被王室視為祕密空間的古代金庫及地下迷宮的門。

那些貪圖王室的寶物而闖入的盜墓者中，
沒有任何一個人可以活著從洛曼身邊再次經過。

當他們隨意想要打開鑰匙孔的同時，
洛曼所揮舞的巨大長戟下一秒說不定就架在你的脖子上。

"沒有許可就想從我洛曼‧里斯佩洛這邊通過，那你可能會同時通過死亡的門檻。”

<英雄情報>
■ 職業 : 騎士
■ 專用武器 : 守護之波、蓋亞美尼斯
- 每次使用技能時會疊加「奧勒貝利亞的榮耀」，「奧勒貝利亞的榮耀」無法做解除，當「奧勒貝利亞的榮耀」疊加達到3層時，則會發動「奧勒貝利亞的庇護」，並對身邊大範圍內的敵人造成攻擊力200%的物理傷害，且20秒內目標所承受的物理傷害增加25%。而「奧勒貝利亞的庇護」會於10秒內提升自身的魔法防禦力10%。「奧勒貝利亞的庇護」發動期間內，無法疊加「奧勒貝利亞的榮耀」。
■ 專用寶物 : 招魂之海
- [騎士的信念] [騎士的信念]冷卻時間減少30%，10秒內增加10%目標承受的物理傷害。

<英雄技能情報>
1. 闢地擊
對前排敵人造成物理傷害並在一定時間內擊倒敵方。

2. 信念的屏障
解除所有隊友的負面效果，對所有的隊友施放護盾，並在一定的時間內吸收傷害。隊友所受到的所有傷害降低，當護盾作用時，免疫控場效果。

3. 騎士的信念
攻擊前方範圍內敵人3次。前2次攻擊對敵人造成物理傷害，並在一定的時間內擊暈他們，第3次攻擊對較大範圍內的敵人攻擊2下造成物理傷害。最後一下攻擊時，在一定時間內擊暈敵人，並對遭受傷害的敵人留下一定的時間的[信念印記]。被留下[信念印記]的對象攻擊自己以外的友軍時，將會受到額外的物理傷害。額外傷害效果0.5秒內只會發動一次。.

4. 最後的守衛者
每一秒[韌性]會做疊加。[韌性]無法做解除，當[韌性]疊加至30層時，對周圍敵人造成物理傷害(無視防禦)，承受傷害的敵人會於一定時間內攻擊力減少20%。每當成功格擋時會增加1層[韌性]的疊加，此效果在0.2秒內只會發動一次。

<突破特性情報>

[平衡修正]

▶ 米露露
“在上次的修正之後，我們發現專屬武器覺醒度較低的米露露的性能變得比修正前還要來的低。因為這部分並不是我們所意圖，因此再次對米露露進行了修正。“

▶ 羅迪娜
“羅迪娜的持續火力雖然很厲害，但速度是他的缺點。因此我們預透過提升傷害量與變更5突破特性來做補強。 “

▶ 伽司
“透過上次的修正，雖然大幅地強化了伽司的生存性，但相對於懲罰，傷害量仍是相當不足。因此我們提升了伽司的技能效果並強化了傷害量。“

想問下
暫時WB1隊差唔多成型
SONIA
THEO
LEWI
ODDY
蛋妹
KAULAH
溝緊VISKA 公會妹

想襯突破活動升定一兩隻
有1張3星卷 1張5星卷
打算整左PVP先再諗WB2
咁我以而家陣容揀乜比較好?

[新增支線故事]

▶ 新增普莉西拉支線故事
- 新增了第3回的支線故事 - ‘普莉西拉’。
- 若要進行支線故事，需先擁有此英雄，並滿足所有條件。

- 支線劇情的完成獎勵只有在最開始進行的第1回可進行獲取。
- 在支線故事內完成劇情時即可購買支線故事專用的時裝。

(屌你SABER嚟嘅喂)

- 支線故事專用時裝所保有的效果 : 經驗值獲取量增加3%。
- 著時裝時可變更為基本待機或戰鬥勝利動作。

[增加新的項目]

▶ 增加NPC 親密度
- 隨著新增NPC英雄 ‘洛曼’，我們也同時增加了洛曼的專屬親密度。

※ 親密度道具素材可在英雄旅館內做購買。

▶ 新增裴卡查勒的符石
- 新增了新的符石 – ‘裴卡查勒的符石3種’ 。
- 裴卡查勒的符石保有2種屬性，所有的符石可於總欄位做裝備。

[裴卡查勒的符石指南]

- 隨著新增裴卡查勒的符石，我們也對裴卡查勒的寶物箱子之構成做了些變動。

[公會討伐戰]

▶ 修正公會討伐戰之平衡
- 往下調整了泰勒法斯的前段區間難易度。
- 往上調整了泰勒法斯的後段區間難易度。
-

修正了裴卡查勒代替死刑之棺的傷害所受到的效果不正常進行之現象。
- - 泰勒法斯的 ‘地獄劫火’ 每秒之傷害增加量提升。
- 泰勒法斯的‘煉獄地帶’傷害量提升。
- 死刑之棺全部毀滅之後，裴卡查勒所受到的傷害將永久性的提升。
- 修正了死刑之棺每10秒所使用的治療效果降低與傷害減免提高效果不正常進行之現象。

[改善及新增事項]

▶ 增加戰役, 高級副本等戰鬥的反覆功能
- 組隊挑戰模式(章節, 討伐, 高級副本). 龍之戰役, 龍之困難模式單人戰役。
- 管理員在確定為[反覆戰鬥]的模式下進行戰鬥的話即可進行反覆戰鬥。
- 即使在戰鬥中輸了但沒有做反覆戰鬥功能的取消，那麼反覆戰鬥仍會維持下去。

▶ 改善符石標示方法
- 改善了在裝備中所使用的符石之標示方法

▶ 改善公會的使用
- 改善了公會戰役可以再開放之次數。
:: 每週可開放3次(免費1次 / 消耗點數2次)
- 變更了公會戰役開放所需的點數量。
:: 1回 – 0P / 2回 – 1000000P / 3回 – 1500000P
-公會的加入(創立) / 退出(再創立)處罰之變更

※ 懲處歸零 : 從自己最後所受到的懲處時間開始計算，之後經過30天後，懲處會再次歸零。
- 新增了公會討伐戰的業績。
- 改善了公會討伐戰的相關使用。
:: 新增建設材料說明，排行榜內季別標示，郵件內季別標示。
- 改善了部分的公會領地。
:: 使用中的部分公會會員代表英雄會在公會領地現身。
:: 在公會領地徘迴的英雄中，如果點選有禮物標示的英雄，公會會員即可獲取禮物。

[公會會員禮物目錄]

※ 使用禮物時，可獲取以上目錄中的其中1個道具。

▶ 新增裝備分類及排序功能
- 在背包 – ［裝備］, 英雄情報 – ［裝備］裡新增了分類及排序功能。

▶ 新增新的可設置語言
- 新增了中文(簡體) 。
※ 語言設置方法
1. 正式進入遊戲前點選[語言選擇] → 選擇您預使用的語言
2. 點選遊戲內的大頭貼 → [其他] → 點選[語言選擇] → 選擇您預使用的語言

▶ 調漲章節一般戰鬥經驗值
- 第4 ~ 6章的 Easy, Normal, Hard 難易度之戰鬥經驗值往上調漲了25%。
- 調漲了第8章第2關卡開始的所有難易度經驗值。
:: 越往關卡後半部進行，經驗值的上升量也會隨著提升。

▶ 改善公會討伐戰配對條件
- 修改成當3個公會成功進行公會討伐戰配對時，下位圈的公會也會被賦予配對的機會。

▶ 新增王之逆襲圖鑑項目
- 於怪獸圖鑑內新增‘公會討伐戰’之項目。
:: 進入公會討伐戰戰鬥後會自動開啟圖鑑。
- 道具圖鑑內新增了‘裴卡查勒的符石’。

[錯誤修正]

▶ 修正了下一回冒險指南的標示效果之錯誤
- 修正了即使完成第8章，冒險指南卻仍標示為8-26關卡之錯誤。

▶ 修正了英雄的外觀及聲音的錯誤
- 修正了露伊希亞闇5星時裝外觀以闇4星顯示之現象。
- 修正了露伊希亞在著婚禮時裝時，卻是以露伊希亞3星之聲道做顯示之錯誤。

▶ 修正商店卷軸往上歸零之現象
- 修正了於商店內購買道具時，卷軸位置會自動往最上方做顯示之現象。

▶ 修正了高級副本入場券標示之錯誤。
- 修正了進入第8章高級副本時， 上方的高級副本入場券以體力做顯示之問題。

▶ 修正了技能效果及顯示之錯誤
- 修正了希婭的技能效果不會消失之現象。
- 修正了梅蒂安娜的針筒加農炮(2技能)的使用無法趕走對方的現象。
- 修正了蠍尾獅的死亡猛襲技能動作無法正常啟動之現象。

▶ 修正了戰鬥時技能無法正常使用的現象
- 修正了進行第8章戰鬥時，當組隊中有包含弗魯斯，組隊內部分的英雄技能會無法正常做使用之現象。
- 修正了普莉西拉橫掃重擊 (1技能) 光之特性的擊暈效果作用了2次之現象。
────────────────────

以上是6月28日所更新的製作人筆記內容，
感謝大家！

May換走Kaulah
Viska無高星專你入隻0星UW 0星UT嘅Kara好過

PVP要睇埋你依家最高星專係邊隻英

MAY應該要等公會妹出埋專之後先
KARA暫時未有UW UT
VISKA有UW 諗住溝定可以順便打下PVP
得THEO 2星 LEWI 1星
平時得D2 周末M2

以為哂事斷線 原來維護

可唔可以CAP你全部英嚟睇睇

隻新NPC招3技打條好似唔錯

上面方案A/B你點睇？
我諗住揀定左一個先正式公佈

當然，整個方案C都得

呢排掛住睇波同STEAM 夏特
KINGS RAID掛機多

▶ 改善公會的使用
- 改善了公會戰役可以再開放之次數。
:: 每週可開放3次(免費1次 / 消耗點數2次)
- 變更了公會戰役開放所需的點數量。
:: 1回 – 0P / 2回 – 1000000P / 3回 – 1500000P
-公會的加入(創立) / 退出(再創立)處罰之變更

終於唔使入去送

想轉輸出英 唔想要魅魔

隻NPC好似都係唔夠廢老勁

廢老增傷第一
佢只係比男盾多d增傷咁

魅魔真係好一般...
得farm圖好用

其實都係睇把專高唔高星嘅啫

高星專應該會好用過廢老
不過要睇埋技能CD

戰鬥女僕無咗條女僕裙

上身好正但下身
如果做成皮甲裙應該唔錯

坦npc都好似幾吸引，但係又想溝may姐

招二技
會唔會太勁
frey正式收皮

解cc 放盾 降傷 免疫cc
pvp嚟講大劍都收埋皮

v 社好波

聽日一出即搞隻出黎先,隻野好癲

新手求方向
唔知組咩隊好

矮人(武), 譚雅(武), 魅魔(武), 大奶
旅館溝緊烏鴉
仲有一張5* 一張專武 揀咩好

新手提問 請問五星卷可換毒奶嗎
想換走大奶
目前主力係樹法+冰法 兩隻都有專
坦係珍

去到蛋妹
新手個張

100萬第二次
其實係貴左喎

之前唔係150萬一次任開咩

係咩,以為50萬

求推薦

你想推圖 wb pvp邊個方向先

多數玩開推圖同pvp 間唔中打下龍
pvp宜家 platinum

咩伏
D野升成點

sorry巴打 維護cap唔到圖俾你
我港澳服
矮人突1 (63lv)，魅魔突1 (63)，
譚雅and大奶5星(57)
雪櫃仲有隻4星男盾(52)

[改善及新增事項]
▶ 增加戰役, 高級副本等戰鬥的反覆功能
- 組隊挑戰模式(章節, 討伐, 高級副本). 龍之戰役, 龍之困難模式單人戰役。
- 管理員在確定為[反覆戰鬥]的模式下進行戰鬥的話即可進行反覆戰鬥。
- 即使在戰鬥中輸了但沒有做反覆戰鬥功能的取消，那麼反覆戰鬥仍會維持下去。

要買幾多個商城禮物先溝到npc?

隨機數量

預20-30k 石

隻Npc坦好似好硬
個盾免疫所有效果

然後PvP 比柱叔扑爆哂個盾

月尾課課佢啦

應該硬度夠輕鬆頂住8章

提提大家, 一定唔撚好咁快買首儲石

咁快加左filter同改左miruru

個篩選冇得分解
都幾撚弱智
一分解就要全選

台服pvp 9成都係Ricardo tanya maria

Cancer之名唔係浪得虛名

你全選完再禁一禁件裝就得

自動重複刷龍好爽

可以一鍵拆晒啲acc debuff acc
crit resistance

咁點揀裝

我單刷 佢skip左揀裝個位

Wow既個人拾取

frey唔會收皮喎 個盾最多10秒 cd成25秒

Acc, Debuff acc 都算有用...

係喎正到爆

多人刷都係直接派裝

預設棄bid又幾正

係公司刷龍終於唔洗係咁要搞部機, 阻住晒做野

刷野房都唔洗驚人bid裝

打pvp有用對我黎講姐係冇用

good.~

有無巴打可以CARRY細佬80 BD

我都想有人 Carry BD80
不過都係打左Daily Mission 先

亞服大把

咁唔捉GR唔夠數？

睇完每場GC有冇參與
再計埋建材數會唔唔會太煩/多規則

但坦白講每人打左幾多建材先係最關心嘅野？
捉GC唔捉GR好似有啲本未倒置

想問下 roi既 Crit 係咪計埋佢既t2同奶 加埋過100就夠？
如果係既話係咪用兩個Crit.D 比較好？

根據召喚特別道具召喚(10回) 的次數來發送獎勵

GC都係建材
點解唔捉?

個6次召喚包好撚小器 買首儲都唔止

GC仲影響埋排名
直接影響獎品...

一望就已經知道伏包

求解答

所有角都係咁計架啦
如果打wb2越高越好

點燈

但唔買又唔夠抽廿次

同埋我都諗緊究竟點t5光定爆好

抽20次為張專武卷值咩....

你覺得自己非洲20次都冇專咪唔抵囉

方案B係一次過睇晒GC同GR wor

我都唔知, 台伏開始以黎我都參與足D活動

有2萬鑽 首唔首儲埋 抽專好

我剩係玩咗一開始個儲值同消費.

其實唔值 1%你20抽抽唔抽到野都成問題

原來係要抽200次先有張uw

pass

仲以為咁好抽兩張送張uw

岩岩訓醒個腦未清醒以為係20下(即係兩次十抽)就送專武

諗住即課5星禮包咪有專武

原來你地睇錯, 我就奇怪點會值

有無人ios次次都更新唔到
入到store得開啟 要重新dl

Atk同Crit D其實差唔多

自動重複又可以表演非洲酋長

打完得強化水晶同龍幣

又maintenance ?

:: An issue where Special Item Summon event not being counted as intended.
- We will check the summon records and send the rewards via mail.
又發生咩事

我一更新完你又同我講維護

即黎啦，我冇哂首儲

沒summon 過又沒得賠

三合一禮包抵屌？

兔奶BB係咪要冰龍裝? 定黑龍?

幾時

往死裡給我課

你睇建材睇唔到佢有冇打GC
可以打齊GR 之後冇打GC
但GC有埋排名重要過GR
反正有人跟
兩樣都計

個人覺得唔會好缺魔，冰龍或混黑龍都夠

兔奶好可愛

計返石抵過首儲
往死裡課

真係估佢唔到出左個咁抵屌嘅三合一包
由其我仲諗緊方法點先有克洛

課啦仲等咩!!!!

溝

玩動物 不了

我當養寵物.
我既隊伍只容許女人同寵物.
男人? 不了 如果可以我想係隊伍入面分解埋ROI, 男主同男盾

仲可以換埋佢禮服skin

我既隊入面一定係玩三皇一后

課金怎能少了我

有冇好心巴打可以幫我分析下 以下新手推圖 到之後打下龍 wbs 咁樣可唔可行

坦 男盾
輸 希歐(專武) or 克洛 (
輔 迪麥 用專券換專比佢
補 獸補？ 有冇其他男奶推介？

即係有抽過就有野賠？

記得巴哈有人寫過兔奶唔係兔

鹿啊嘛. 叫慣咗係算啦

改名鹿奶囉

好似唔係好順口.叫起上來

新npc可唔可以當打條角打龍呢?

應該唔得

1次10連閃都唔閃
之後免費抽中cuw

2技CD成25秒

Pvp角？

CUW 都叫做係碎.

pvp似會被ricardo屌打

都是叫返兔奶BB好了

無晒exp樽，係咁爆exp

買. / 換D低LVL角上去吸

▶ 伽司
“透過上次的修正，雖然大幅地強化了伽司的生存性，但相對於懲罰，傷害量仍是相當不足。因此我們提升了伽司的技能效果並強化了傷害量。“

大肌肌繼續buff，但點buff輸出都係做唔到DPS，有自殘連副坦都做唔到

無角色

一陣入到驚就試下佢D DPS勁左幾多

咁返去買呢個STEP

台服LIHKGG 仲收唔收人呀？

PVP又唔夠柱叔嚟
WB2又郁唔到廢老個位
好微妙

睇黎要買allinone pack換naila了

點解你地好似入到驚咁？

台伏

台伏無事喎

打CR應該有機會係MVP
話晒都有CC immune盾擋D關鍵招
如果Annette被人ban既話

留ID 我叫巴打收

先觀望一下
咁真係諗唔到有乜用

有冇清掛70黑龍

係仔已經好有用

唯一亮點係同大奶夾，無間斷狀態兔疫

話說G會巴打依家可以去公會shop買空exp樽

用5星卷換左隻兔奶返黎升

一齊養兔奶

Naila 勁咩？
我暫時t3 覺得冇咩力

咁不如用蛋妹

係冇乜力 增傷輔助黎

唔想用廢老可以落佢
廢老個厭世樣好趕客

計漏左UT減30%CD
咁如果S2點左暗，將3招都壓到20秒內
令到5星專個60%物理增傷可以做到無100%覆蓋
計埋5星UT果覆蓋率50%既25%增傷
加埋佢WB2保團隊能力好過廢老

咁就可以同廢老一戰

5星 UW 同 UT

廢老聖誕老人幾似

Npc 5星雙專

係喎仲要係NPC

Why not both
大奶蛋妹新NPC，再加一隻DPS就一隊

其實點都好, NPC係點都要換架啦為左買野有打折
只係唔知換唔換埋專武既姐

原來升裝備T要覺醒5星先得

咁應唔應該哂時間刷T6黑龍將3攻一血既耳環升上T7

Btw全天候異常免疫，打黑龍應該舒服好多

唔應該, 太哂錢同粉, 又唔係4攻

你地未考慮佢輸出會高過廢老幾多

打折

回歸原點，個樣已經超越左廢老

維護完咗但係要update
Apps store都冇得update
jm9

坦npc唔連專唔知用唔用得

有冇巴打一齊長掛70黑龍

亞服入得喇喎

頭先仲叫我update
咁快修正到

Me 但渣仔得唔得

點解冇？refresh 一下就出

一開始冇
一陣之後唔洗update都入到

100萬

終於突5埋龍女

想問下頭四隻用黎推圖打下pvp夠唔夠做 因為想專心谷起四隻先 同埋邊隻最值得用專武卷換專武

推圖就推圖
PVP就PVP

原來分得咁清 咁我再爬下攻略

PVP根本係第二隻GAME

不過呢4隻除左JANE 真係小見D, 其他3隻都唔小m3 challenger 用, 所以放心升都得
反而推圖我覺得THEO EPIS 唔係好夾, 搵多隻SUP 好推D

但專武應該比pvp角先定推圖wb角重要d？

送張10抽中lew ut

即係一坦一打手兩sup咁會輕鬆d？

其他巴打教落, 其實推圖遲早你點都推到, 唔洗太在意
PVP 定WB你諗你架姐

爆左

8圖要1坦1輸出2奶
THEO係CC英
同EPIS係夾
唔知邊個成日係度話唔夾

Frey唔算sup 佢係補
Theo 低星專下算係sup, 不過我之前同你exactly一樣隊, Maria 換左Theo就無論pvp定推圖都有增長

呢度
事實係我用落真係差過夾Maria
同埋成隊入邊佢Jane 做坦, cc同球女又係無得比

萬巴你冇玩台服冇咁清楚架啦

刷80啦
呢個時代仲有人刷70？

又講呢d野好咩

間唔中被人一句"你冇玩台服唔知架啦"收皮
膠都廢事俾

好似係果次有條友問PVP 上唔到M3係咁問, 之後D亞伏大佬講架啵

龍個個自動掛機好撚伏 都係用macro好
連續4,5次都係得紅裝 癡線

我都係玩亞服

果個咪係我

T3
攞黎做amp嫁

請升T5專

5星專呀乜撚野T5專

?
? ?

痴線關事咩

自己鬧自己

唔知
可能咁岩運滯

機率問題
你望多幾百場就會見到自己拎鬼晒啲裝
其他人乜都冇

我試過得一粒肥料

梅伊新手專用簽到板定係三合一包抵屌？

P姐Substory 點打?

簽到

好過癮

好，小課一單先

3合1抵唔抵屌?

[member]大家有得抽好快d抽
唔知大家係咪咁
我一開ser抽左下10抽
佢去email話係第16抽
之後追多4次
佢真係俾張專武卷我 [/member

屌加密唔到

唔明

唔怪得我係右上角見到肥仔巴你有專武

姐係我第1至5抽變左活動第16至20抽

即用10抽卷試

做人做狗自己決定

有冇巴打已經試咗

試咗
肥仔巴呃9我

即刻狗衝抽

肥仔巴呃9我Ｘ２

肥仔巴呃9我Ｘ3

好彩冇9衝

好險

湯巴
係我就唔忍
一齊扑9肥仔巴點睇

收左Vesper幾錢
快啲講

睇黎係我問題

1抽啫 怪就怪自己點解咁ON9

我都出左

不過用46萬卷既

試下冇壞

信錯肥仔巴

啲歐洲人真係

有得睇番d舊信就可以證明我清白

唔好內閧

冰霜巨人面具一個

用卷換個4舊都係垃圾

換左8舊全部垃圾

覺唔覺都係肥仔巴嘅錯

上面全部人

巴哈仲係到拗換唔換大奶專好

冇5星大奶專都唔好收手啦

G會記名一係咁set?

覺

個ac bam得

格式好似咁先啱

咁多歐洲人
都係潛下水先

玩BUG呀啦

1把專都要拗
升唔升就話要拗啫

真係有啲運

１星專Oddy
２星專大波佬

對小薯嚟講1把專好緊要

大波佬留返你慢慢J啦

究竟大波佬要buff多幾次先真係用得著

講緊把專實際上好唔好用 回唔回得多血 值唔值得換 就有人跳出黎話我鍾意大奶所以好用

第二場，無一場及得上ODDY

直接用lv3 計
GC打齊4場先144~200素材
GR打齊有210

計GC咁計GR其實好唔合理

全部都計

不過唔知個表準唔準就真
今個星期五試cap一次睇下點先

但到時建材設施升咗級，啲材料又多咗，會唔會好亂

都係要用返腳本 自動戰鬥一陣就滿包

換一件專刷少件裝 已經慳好多時間

未開2技?

我完全無係公會度移動緊，應該係系統搞出黎

咁用cuw咪得

開左，佢開左之後會長期著燈，除非個效果無左

我諗佢2技要加埋攻先用得落手

macro都會滿包架喎 定係你個script識自動清

麻煩G會巴絲落力打下公會王，試下係咪RE唔使點

見到人架咩

露亞信物換果張專寶卷有冇得換新npc專寶架?

而家升SHOP唔升CONQUEST
唔會多料

佢係用小精靈腳本

唔係RE要100萬咩
我覺得個patch note譯錯

星期6先試啦
打鬼死左就冇幾日料...

蠍子CONQUEST，連副DPS都說不上

呢隻野好似物理減傷

打稻草人試啦

Ruw開兩把reina專武係咪暗示要我升佢？

我開左四把都拆哂

有冇新腳本share 之前用嘅3cm用唔到

G會有無巴打收咗隻五王佢，打到得返少少血

懶換面具嘅後果

我去，反正呢隻正我未開index

手痕單抽弓POOL 中左天使弓專

有冇人諗住衝20抽活動

溫馨提示，係公會領地遇到其他成員可以點頭上薯條拎禮物

得張自選衝唔過

頭上無薯條呢

抽左2張得把公廁

有無巴課咗 3 合 1 個包

冇就睇佢走黎走去

UP又伏，唔UP又伏，留卷到佛誕

隻英好想要其實可以課既
仲要有張結婚杉卷

都係留石等up啦

POST你就識覆，LINE你又唔覆

我個奶係廢既［公認］

我想問下咁如果Theo Epis Maria Frey咁樣組黎打pvp同wb既話會唔會唔夠坦

根本就冇坦
何來夠坦

3會有無巴打未拎4王index

我仲on99以為theo可以頂下

本來無一物，何處惹塵埃

其實係post會講野既3會會員係仲有幾多個

連10%都NERF走左
除非你純坦裝

換走theo落隻jane會唔會好d？

湯巴: 推圖就推圖, PVP 就 PVP, WB 就 WB

巴打係咪認錯人

可能是. 你地幾個名叔講啲野差唔多

學其他巴打話推圖去到後邊點都推到，想試下接觸pvp，因為驚浪費左資源

台伏課長，第一日出姐，駛唔駛即拎返屋企仲要專武仲要T5 埋呀

呢句野咁熟口熟面既喂

棄完驚再玩返都仲見到湯巴

無咩野. 又唔係 5* 專

冇UT,差評

專可以用LUA TOKEN換

係喎

呢隻如果證實勁既應該好快五星專

唔係幾分到佢同男盾個樣有咩分別

UT係咪又要等三個月先入卷?

應該唔洗３個月呀嘛？

我都想要隻新英 好型
Crow同Clause已經J到有D厭

好似都要個幾月

P姐個substory難打到呢

禮物盒變薯條 ，不過就咁睇真係幾似
依家可以長期掛係公會度鳥

Epis值唔值用卷換專武比佢

有冇巴打打贏女僕個sup story?

而家d裝有無得order by time 唔識用佢個sorting

啲欄頂住晒係咁俾怪射死

用option黎分咪得囉

有關直頭on9
要P姐比人打到殘血
男盾女盾先死出黎
女盾開個技之後又殘血
然後打隻5億幾血既boss
最仆街係會有刺客飛後排殺aisha

打公會戰有福利

Theo 果個大佬都打唔掂

我去公會個度打龍

值

掛完龍想睇最新打到返黎果d裝

開包嗰一刻有個N字

眼殘，原來禮物盒黎

一郁左就消失
好撚垃圾

WB既話THEO點唔點S2 DARK?

淨係要龍coin既話係咪可以自己repeat solo 70龍

係 平時太順手一入就batch分解左先, 跟住就無左

G巴係咪打BD?

no

why not79

另外而家有T8裝 係咪唔需要再買T7公會裝啦?

都冇t7 公會裝一樣勁

最尾個關唔知點解人地隻女僕一放3技隻boss就訓低
我個隻就咩事都冇

今日唔得閒住

熱身

----------------------------

終於可以自動掛龍

終於過晒

洗佢老尾

洗多個ATK

試左幾次就過到

有冇巴打分享下毒奶點加天賦?

洗左個lifesteal
遲下再洗

想問下兔奶一技, 佢回血睇英雄血量 10% 係睇兔奶 10% 定係對像英雄 血量既 10%?

聽日login 300日

半張UW同UT卷

睇黎我係因為咁而賺左張專武卷
佢維修完都fix唔好

威啦威啦

推

利申：廢薯

睇唔到

玩左三星期 台服薯仔求方向

主力四隻除左薩滿都有UW UT JANE係全坦 主線卡8-14 EASY
目標係可以SOLO 80RD之後主要玩PVP 上到M1就滿足
應該點搞 而家呢四隻係咪無一隻係PVP英 求巴打指教

湯巴：pvp 還pvp

Theo咪可以雙修

5星專點修都得

中文wiki寫應該係對象血量10%

我都想知

我想SOLO到80RD之後先轉PVP 二段目標黎
我唔係而家就想打PVP 表達得唔好 SRY

無視成本黎講我可以講下點solo 80rd
我用緊差唔多既野
不過個配置高到我覺得你整唔到
刷龍你都係同人刷好D

80rd都要高成本

至少我solo個時得8成勝率
有冇更好既配置

巴打你邊幾隻單刷到80RD 分享下

成功率低少少真係無咩所謂
反正都係夜晚訓教掛
求巴打指教

T2 Clause
全身T8坦裝
總之要夠坦

T5 Theo
5星專
半T7半T8 全4攻裝
Perk點晒3個T2除咗crit
再加T5 Light
咁多加防既重點係防甩尾秒殺
再加上龍仔多清唔晒
所以T2 Warlike會長期+70% atk

T5 Annette
雙專
全T7裝用血戒
3件裝都有血option
要點T2 special bullet再扣龍既傷害
總之就係要夠坦

T5 Laias
全T7 4攻裝用血戒
有專
冇咩特別
重點係要佢既魔防Buff

睇完係咪覺得好冇參考價值

5星專

睇到5星theo已經冇必要睇落去

我連theo都無，不過我記得用龍弓solo過一次

所以我先話冇參考價值
單刷我覺得至少要3星專
基本上條龍會一直訓低
輸既原因好多時係theo都係會被甩尾秒
唔知係crit咗定點

w
點解可以咁無恥

的確係無乜可能 我都係乖乖跟人打算
但CLAUSE係RD係咪必需 我隻JANE有無必要繼續升T

Solo黎講係必須
加防同整慢條龍太重要
冇野取代到
至少我換第2隻坦連過都過唔到

Jane你平時打其他關都要用到
玩魔隊就至少T3點埋S1個增傷啦

你個隊又冇dispell又冇cleanse
遇到cancer隊認命啦

姐係可以谷Crit damage??

睇人話 Crit D >>>>>>>> ATK.

咁跟人地隊呢 有無需要升到T5 同埋我JANE係出全坦
如果要 係咪都係主要都係點T2堆PERKS

好多驚都是這樣的

咁樣值唔值兩百蚊人仔
P.s. 台ser

1000